其實連登個正負評系統，幫左今次69運動好多

原本都覺得個正負評系統好mk
好似d 人IG、FB 用黎呃Likes 咁

點知今次69運動，起到好大作用
每個Post 就好似推行一個行動議案
正負評系統擔任一個民主選舉機制
正評多，支持聲音多，就成為「鮮明出路」
大家唔需要大台，唔需要領導

這就是民主既雛形version

唔覺
有啲分化post一樣好多正皮

政府軟化後開始姐
依家民怨削弱後，就見真章
大家要醒水

唔覺，多正評唔一定代表係主流意見

有利亦有弊 利嘅已經去得7788 而家大量分化post 弊嘅影響開始出現

咁你係咪有更好嘅方案提供？

真係要靠大家醒水
正如民主係民智未開既地方
係唔會Work

路線雖不同 宗旨可統一 團結抗建制 還我真香港

屌你唔識歷史就咪亂up

點解一定要用正負評數量決定件事嘅性質，自己唔識判斷？

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

但同時都係最大的弱點

前幾日先屌呢個系統誤導人，今日又轉口風
緊張時期可以，但打輿論戰、反三毛、反分化就唔得

但其實亦好危險

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

證明民主嘅重要性